[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4935）

1001唔開post

屌你老母搶完唔開

兩邊啲後防都唔掂
特別客隊係紙咁薄 只係主隊太廢

又搶又慢

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4935）

去呢個

半2全11